北海道溫泉邊度好？

上年去過登別地獄谷
下年一月再去北海道，想揾間溫泉旅館住兩晚
邊道好？最好附近有啲風景行下睇下
定山溪？洞爺湖？支笏湖？

lm

推

1

2

道東川湯溫泉泉質得
不過自駕會方便得多，否則建議網走坐JR,到川湯溫泉駅後轉巴士。
走就坐旅館巴士落釧路

漏咗講，道北石油溫泉都好出名，或者帶廣十勝川美人湯都日本馳名

阿寒湖都OK
冬天可以行落去溜冰
但裡面一店獨大
唔跟酒店shuttle或者自駕都幾麻煩

唔會自駕，有無啲交通方便嘅推薦？
上網睇個個都吹到自己世外桃源